想要一個教到個仔跳樓既教育局副局長,定還是兩個張貼恭喜標語的老師

我認為前者罪行比較嚴重

你係邊個, 點解會搵到嚟呢度

又係你
你等我準備埋個present先

sor 唔記得咗

唔緊要啦呢排都咁多事發生